19大快d黎

19大後，大家期待ga支爆，鎖國，港幣消失, 一一落成

化不可能成可能

支共，港共，we trust

Why??

Why咩？

整治王岐山
海航快啲執笠

佢咪收皮住
聽講佢都入常